[和理非] Skytrax World Airline Awards 算唔算航空公司既春袋?

Skytrax World Airline Awards
2019年全球最佳航空公司100強

1 Qatar Airways
2 Singapore Airlines
3 ANA All Nippon Airways
4 Cathay Pacific Airways

位又窄 食物又差
仲要篤灰篤走晒D靚女空姐
點解呢間公司仲可以排第四

邊個唔好彩搭左黑機 唔寫review屌柒下佢 點對得住自己同 班靚女空姐